睇高登直播，呢個散仔黑警串撚到話要告記者非法集結！！！

23:55開始

「第一次」「第二次」

仲要膊頭冇number

睇佢個7樣都中年啦
仲係做緊散仔咋？

最後敗走

唔知你想點 表達好嬲？

關你撚事咩五毛

返高登支持老家了

我5你老母咩

睇高登 樓主25連仔？

高登好高質